覺唔覺突然得唔到嗰種感覺好易產生愛意？

例如A原先對B有好感，而且展開攻勢，B喺呢個時候對B無咩意思。但當A一停止攻勢而且疏遠B，B喺呢個時候先產生愛意。其實，係咪當自己無控制權嘅時候，係好易有愛情嘅感覺？

*B喺呢個時候對A無咩意思

只係鍾意人地對你好果種感覺
簡單d講 係寂寞

So damn true
只係鍾意俾人追，唔係真係鍾意嗰個人

同樣追咗一個人好耐，對方冇鍾意我，就變成討厭佢

追咗幾耐？

小學同初中啲男仔最鍾意一齊做呢啲野
大家都揀唔同target
最好係一開始對自己冇野甚至有小小反感
先至有成功感
然後chur佢 單方面同佢報到 講早晨晚安
一開始啲女仔一定係hea應/唔應/嗯嗯
但只要唔block 就算得個男自己鳩up都好
當呢啲慢慢變成習慣時 突然個男有日抽離
個女仔就會有錯覺以為自己鍾意左

真心 小學生初中生最愛玩呢啲野

多唔多成功case先？

好高架 可能啲人細 唔識分習慣定鍾意

反而想分 到底係唔識分 定係呢種習慣或者依賴會產生愛情

同埋 通常抽離之後幾耐會有成效？